做人咁無聊咁攰 係乜令你堅持落去

怕死
無愛既人 都無人愛

痛

痛咩

唔一定要目的的

懶

興趣
煲小說煲劇煲漫畫

女朋友

病重既親人，寵物

佢地走就到我

係我相信我捱同做一個好人，最終一定等到行運個日

家人，如果無佢地，我一早消失係呢個世界

怕痛，怕家人、愛人同朋友傷心
對死後嘅世界嘅未知之數..........

咪係，生存咪生存囉，呢個係天意，唔係我想既

怕痛怕辛苦

怕痛

無聊

無任何堅持順其自然 ......
唔會去尋死

想要女

屋企同愛我既人

女人係負資產

有屋企人 但各自唔理
老母最大既愛係比200粒我做首期

好人無好報

點解個個都咁想要女

個腦生喺下面

屋企人